得罪講句，如果日本搞垃圾徵費，你班人咪又係吹奏 ！

而家係咪搞下環保都唔得
香港政府做乜都錯 乜都要批鬥
你睇下日本係條街到連一個垃圾筒都冇
就知日本係幾成功
相反同一個政策黎到香港竟然比連登仔屌

奏你老母

唔好講老母得唔得

如果？

因為呢 D 係中國人特質
基本上個班人同「要不是我們中國人」既心態一樣

係

唔好講蟲話得唔得 ?

佢地根本係諗緊
如果唔係我地掉垃圾，好多清潔工作人員會失業，仲要收我垃圾費 ?

日本垃圾分類做得幾好你唔講?
回收又做得好
東京人口密度低過香港
日本有焚化爐
垃圾一樣有倒落海

係呀，我唔反對搞垃圾徵費，但反對呢個政府搞。

點執法？唔可能可以比環保署既人隨便進入私人屋苑。

唔用果個指定膠袋，食環就唔收？ 咁有人夜晚去後巷求其掉，由佢放係到一世？

點解係要用指定膠袋？我懷疑有官商勾結之嫌，有冇公開招標程序？

就係想你 d 人唔好亂丟野
唔好再浪費地球資源啦好不好

香港回收有咩唔好
係你地成日丟埋 d 狗屎垃圾落回收筒姐

你真係住過日本當地民宿?
你真係有睇過佢地點樣做分類?
可燃、不可燃、PP5、金木水火土日日唔同收集寫得清清楚楚，menu都幾份，知唔知用幾多時間去做教育?
拎日本同香港比?
你唔好以為香港人去東京買日本樓就以為係上賓喎!

咁你係覺得做唔到，定唔應該教育 ?

要教育!!!要教育!!!要教育!!!
至少要立個牌教一教大家，
唔好去回收筒偷紙皮/鐵罐，
唔好搞到回收筒個口細到幾乎隻手都放唔入。

唔好等電視報導完，家居分類之後最後全部都去推填。
做環保係唔可以計成本，唔係蝕錢就唔做，對地球蝕錢都要做。
垃圾一收錢，全港既刻變哂環保撚!!
點解? 因為大家都覺得冇垃圾，全部都掉去回收箱! 點收科?

日本市區清晨勁多垃圾，超多清潔工人執垃圾倒垃圾整返乾淨條街

同一個政策？又無錯嘅
幾年前東京都試過要用指定垃圾袋
但都係太多人唔理跟住無耐就廢左

唔好玩啦係香港搞

其實日本條街無垃圾桶唔關回唔回收事，
係因為日本太多烏鴉，佢地會搵垃圾桶d 野黎食，整到亂哂 先唔整d 垃圾桶係街

btw 我知我

連登仔大部分都係廢青

同埋日本一樣有大把人拎家庭垃圾扔去便利店既垃圾桶
香港人咁低質到時成街都係垃圾

唔係做唔到
亦都唔係唔應該做

係而家呢個政府唔撚做剩係識收錢
仲要人用指定膠袋擺明有野

又是你